\section{Sistēma}

    Kā jau tika minēts ievadā, sistēma sastāv no vairākām daļām. Ir galvenās funkcionālās sadaļas:
    "education", "question" un "user". Kā arī bez sīm sadaļām ir arī dažas satura lapas. Tās tika
    izveidotas, lai lapu padarītu pilnīgāku un patīkamāku lietotājam.

    \input{pages/systemPages/landingPage.tex}

    \input{pages/systemPages/questionPage.tex}

    \input{pages/systemPages/educationPage.tex}

    \input{pages/systemPages/userPage.tex}

    \pagebreak